其實女仔講野可唔可以直接d～

其實女仔無論係講野定係做既行為都好，唔好成日都暗示/間接/口不對心咁樣，我哋男仔跟本估唔到/唔知你地女仔想點

總結：女仔可否直接d啊，諗爆頭都唔知你地做咩同想點

我直接完之後就直接分手

唔可以

唔好=好 好=唔好

其實都係佢講

Why?

兩樣嘢無連帶關係㗎嘛

可以既女你唔會有興趣

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

我直接講完自己唔開心 佢傾都唔傾就覺得解決唔到
其實女人唔直接 除咗想對方自己會發現會氹自己 就係怕講咗之後對方會想分手

點解呢？

直接話你 e.g 窮/樣衰/矮/柒/無學歷/無父幹 咁樣好咩..?

應該咁講，係樣樣野都轉彎抹角，點估呀

習慣左
唔鐘意畫公仔畫出腸

on9 你唔講清楚我點明？玩推理遊戲咩？
搞到咁多誤解 自然會攰會淡

Can't agree more

直接又話太直接，間接又嫌要估估下

屌

利申：手已分

真

都係要估估下嘅吸引啲

講野直接d, 世界更美妙

直接嘅就分手架啦

點解呢？總會有野要間接d講，但唔係咩事都要人估估吓掛

屌佢咁都叫直接

只要係事實就無問題

Ok bb其實你最好比曬成副身家我

揾個溝通到的啦

因為我唔知你究竟想唔想聽
唔知你聽完之後個反應係點

佢地聽完就算 完全無諗過去做啲咩去改善

男人夠係啦

願聞其詳～

女人真係唔好奢求可以改變男人

啱呀
想約你食飯就同你講：放工啦 好肚餓
明明想見你就會話：唔係，咁做朋友要見下架嘛
想你就話：想同你去旅行
想做你男友：你知我中意你 咁點算？

以上，全部唔同男人把口講出黎...
唔知點解咁唔直接既男人好我反感

女人最on9係次次唔講，男方就唔會再有癮去理你做乜柒，然後妳又覺得人唔關心妳，等分手

身邊好少仔會咁，似妳遇人不淑

講野唔直接就已經遇人不淑？

我指遇到咁既男仔好少有唔講以為妳講緊女人

身邊啲女仔唔係咁，似係你遇人不淑

通常係拍緊拖既女人對條仔咁，妳唔會知

通常啲男人溝緊女既時候會咁講，你都唔會知...
男人對男人講野緊係麻甩佬咁直接...

樓主冇腦

特別係做group project,

唔識又唔直接講，
之後又做到成舊屎咁，
你又唔可以直接屌鳩佢，

同埋夾野要估佢心入邊諗咩,
一開始係唔會講野架,
夾唔到去到最後佢又嘈，又唔一開始講想點
最後幫佢成份做哂佢

以後同返男人做project好過,
起碼有咩問題都直接講，即做

你噏乜柒

無問題架喎死豬扒

咁都feel唔到抵你廢啦認為自己好叻
氹唔頭咪放棄

睇你咁激 媾唔到囡？定自己過於自信？

男仔口不對心 About 6,520,000 results (0.41 seconds)
女仔口不對心About 8,030,000 results (0.36 seconds)

男 口是心非About 2,440,000 results (0.33 seconds)
女 口是心非 About 2,620,000 results (0.37 seconds）

即係一段關係最緊要唔係溝通，係不斷要估人諗乜，估唔到就係廢
咁辛苦，唔要了

唔理佢睇佢似思想小朋友

幫你做個結論：唔係得女人會口不對心或口是心非

幫你做個結論：唔係得女人會口不對心或口是心非，但係女人多好多

講到男人好勁咁 唔夾就唔啱啦
性格唔合

冇講到男人好勁，我不嬲覺女人扭擰d係正常
但係妳講到係男人都口是心非，估唔到係人廢，我就好反感憑乜講得出呢句野

正路女仔少主見依賴推卻責任異性先會口不對心較多 好多女仔係咁叫佢反省自己都係唔會認錯

feel唔到都賴到口是心非 冇撚野？
男人女仔當然有扭擰 你自己講得女仔錯撚哂
咁樣講得出 如果男仔有本事一早媾到好心唔洗接呢套 睇你好似媾唔到個落步剩係識屌女仔臭閪

我有女
掉返轉係睇唔過眼啲女太自信
好似個個都覺得自己大把選擇

人地嘅事又關你事 不如少一件事好d
只祝佢慢慢搵壞男

男人口是心非通常為面子多，
如果個男人估野好叻好識讀女仔心既話佢應該乸乸地或者玩家居多所以睇絲打想要點既男人啫...你唔中意都唔等於廢。我諗係因為前面個位巴打回得無禮貌無啦啦話人扒先咁慶...

唔洗理佢啦
咁女仔點解講野口是心非係為乜

絲打我明啊 平時唔會點嗌交 但有次佢覺得我一次講晒自己唔開心嘅事 佢唔知點處理佢覺得已經世界末日😂 只能說男仔可能唔似女仔咁受到千字文 佢地會覺得好有壓力。。

太直接你哋又會唔鍾意㗎啦
人嘅天性就係咁，鍾意自我折磨

同一直以黎既教育有關？
(帶頭盔，我唔一定啱晒，理性討論)

例如男人由細到大要求要做英雄，唔可以喊唔可以軟弱唔可以輸，要有主見，而女仔一直都被教育成要體諒多啲，唔好咁多意見，柔啲忍耐多啲，唔好同人起咁多衝突。但其實女人唔係無自己主見，好多時佢地可能唔太識點表達...變左可能男仔就會覺得麻煩要估。

當一個女人好有自己意見既時候，其實大部分人都好中意攻擊佢地，呢樣野其實幾唔公平，你可以想像下一個女人直接表達：我好中意搵多啲錢，我好中意做愛 我好中意著得好性感，我唔中意做家務，我唔識煮飯...一個男人講同一樣野，大衆社會比佢地既回應有幾唔同？

所以無架啦，想自己個女人直接，鼓勵多啲佢直接同你溝通多啲，比啲耐性，話比佢知點做仲好啦。上連登同路人嘈或者搬數據出黎都係解決唔到個問題。

其實女仔打得千字文 應該係溝通過好多次但佢唔明 好多次係咁先會打 千字文係一份心意 打嗰個其實都有壓力 點解唔可以接受吓 女仔係溝通到冇辦法先會咁做

Sor

男人要面應該都係進化出黎，面子表示左一個男人既social status，亦即係力量既一部份，對佢面對世界既自信心，以及身邊既人點評價佢好重要，如果女人見到一個男人有頭有面都覺得正，就係咁，不過唔完美既係，男人唔會分對邊個先要攞面子

依妳咁講女人因為男人get唔到而嬲唔會好唔fair咩？即係你唔識表達時又要怪人唔get（當然男女反之亦然）

咁都代表左妳平時處理情緒都有問題喎，平時都冇點嗌，忍到尾突然一野爆，個男仔係會覺得：乜妳忍左我咁奈？我真係咁差咩？然後就唔想面對，直頭對段關係都好大破壞

我唔知你條女為咩嬲，你同我講公唔公平都對我好唔公平(關我咩事啫又唔係我嬲)

溝通問題搵返當事人

我今晚想屌你

大家突然好踴躍

咁當然唔係講平時點點點喇 而係講返嗰次鬧交嘅感受

可能唔好一黎就千字文？一次針對一樣野解決左先到另一樣

想逐字逐句同你講你又唔俾反應：（ 對女朋友好似可以好狠心咁.. 底者根本唔應該有期望